193cm高大靚仔35歲命 vs 矮柒100歲命，你哋會揀邊個？

193cm靚仔生存35年
矮柒100年

Btw高以翔R.M.B

RMB

35年夠啦， 有佢咁靚仔 我要1000 人斬，目標全中出

更正 係R.I.P

王祖藍有100歲命屌到李亞男變李亞公都得

35啦，100歲咁長命做咩，頭又禿，骨又脆，又虧，飛機都打唔出，跌一跌都入廠，做人做到咁有咩意義

R.M.B

r.m.b

35歲可以屌晒所以靚女明星

但你要事業有成先有女
人哋由初中屌到鳩都彎埋

30cm，持久力3分鐘定3cm 持久力一個鐘？
我會揀前者

持久力3分鐘係為咗中出更多人真係好好屌既咪射完繼續屌射多幾次囉